今日和理非嘅集會比勇武騎劫咗？

唔係要割，我知你地好辛苦，但可唔可以休息幾日比返個主場我地？依家罷完工/ 課，特登出黎集會，都完全攞唔到社會關注，真係好灰。兄弟爬山，我唔會阻你地做任何嘢，希望你地都唔好成日diu 我地無用。日日都勇武和理非真係發揮唔到

自推

好想知你地點睇

係咪得我一個係咁灰

再推

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10